（分手叫春post)下個更值得你嘅愛

唉 自己衰 拍咗拖n年
今日正式分手
已經知錯 歡迎任屌
想知前因可以起底睇上一個po

我係臭雞

仲想有下一個？

想佢有下一個

佢仲邊夠膽拍拖

你就真係臭雞喇

個男仔同我講 佢喊足咁多日